{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/rain-boots-guest-house.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "레인부츠 게스트하우스"
    },
    "text": "仁川市中区のレインブーツゲストハウスは、快適な宿泊を楽しむことができる場所です。 エアコンと薄型TVを備えた客室で休息を取ることができ、宿泊施設は仁川アジア競技大会メインスタジアムとグリーン気候基金との距離が近く、イベント参加や観光にも便利なアクセスを提供します。 また、空港貨物庁舎駅から近い距離に位置しているので移動が便利で、宿内には禁煙室があります。 客室にはシャワー設備と無料の洗面用具が備わっており、無料Wi-Fiも提供しています。 一部の客室は、都市の眺めを楽しめる特別な空間として提供されています。 仁川駅から雲西駅までの距離も近く、様々な名所を楽しむことができ、仁川国際空港との移動のために有料空港シャトルサービスも利用できます。 レインブーツゲストハウスは仁川の中心部から18km以内の距離に位置し、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 快適で快適な宿泊をご希望の方にレインブーツゲストハウスをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "レインブーツゲストハウスはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "レインブーツゲストハウスは仁川市の中区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レインブーツゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "レインブーツゲストハウスの客室にはエアコンと薄型TVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "仁川アジア競技大会メインスタジアムとレインブーツゲストハウスの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "仁川アジア競技大会メインスタジアムとレインブーツゲストハウスは近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "レインブーツゲストハウスは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、レインブーツゲストハウスには禁煙室があります。"
        },
        {
            "question": "レインブーツゲストハウスの客室には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、レインブーツゲストハウスの客室には無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "仁川駅からレインブーツゲストハウスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "仁川駅からレインブーツゲストハウスまでの距離は近いです。"
        },
        {
            "question": "レインブーツゲストハウスのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "レインブーツゲストハウスのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "レインブーツゲストハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "レインブーツゲストハウスのチェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "レインブーツゲストハウスは仁川の中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "レインブーツゲストハウスは仁川の中心部から18km以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レインブーツゲストハウスは仁川国際空港とのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "はい、レインブーツゲストハウスは仁川国際空港とのアクセスが便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 471
    }
}